多謝剛才出車經過人鏈的救護員舉起姆指支持！

時間地點唔講啦，唔想害咗個正氣救護員哥哥

我知你有職在身，仲關乎人命，所以無可能正面支持，但你仍然尋找唯一的渠道支持，係軚盤旁邊隱晦地舉起大拇指

你的支持對我哋嚟講係強心針
即使係連登見到有好多貼相支持的救護員，都唔夠你當時呢個動作咁震撼
希望你有睇連登，多謝你！

我果邊都有

推到有救護員哥哥入嚟

推！
香港人有眼睇！